真心想問 大家覺得我咁質疑女朋友合唔合理

自從5，6年前開始上高登之後，見識到好多處女論，ptgf, 綠帽事件 等等

潛移默化覺得女仔唔可信，天生係雞格

變相成日質疑條女，舉啲例子

1。條女ig 有我唔識既人follow左就會覺得佢地有路

2。條女follow左一啲唔係同一間學校既人會覺得佢地已經扑左野

3。覺得佢番工有同事追佢 不過佢唔講

4。覺得佢有跟同事落bar落club，俾人抽晒水

5。佢同一大班人玩，eg 同男性朋友踩單車 行山會覺得佢有俾人摸手摸屎忽 抽晒水

6。覺得佢以前好濫，千人斬

大家覺得我會唔會好多疑 好過份

會

唔會

認真post

認真想問

咁都仲未飛你 咁忍得

係比你女朋友
希望你見到的話飛撚左你男朋友

呃正評？

咁我又唔係下下講出口既

只係有時自己咁諗姐

你有病睇獸醫啦

放過條女啦

睇醫生

頭個兩條都好過份？

好合理，因為係事實
你條女宜家就喺我張床上面

帽事架你諗多左

睇下樓主開過嘅post，大家唔洗咁認真

咁嘅男朋友唔要都罷 冇信任點行落去

d女的確係咁

第五點正常，第六勉強都算合理，其他都唔合理

唔過份 好合理

你條女真忍得

屌 比錯左負皮

我1.2.4都禁止我女朋友做 人地follow佢都要係識既先得 之後要求刪曬jg佢唔識又follow佢既人。 有男他既活動我一係陪佢去 我去唔到就唔比佢去 巴打你冇錯既 信自己 我女朋友第一次比左佢上一個男朋友我都嘈9佢2個月話佢隨便

樓豬直頭妄想症啦
你愛人就信人啦好嗎

上連登勿認真

全部都 你覺得你覺得 on99
做你條女真係慘
高登連登呢啲網絡世界 人地9嗡你就信
自己用個腦諗下 分對錯
有返啲批判思考 唔係人講你就信

Btw 上連登勿認真

太痴線 仲痴線過我好多
扑埋野都講得出係咪傻撚左

屌 第一第二第六 我都有唸過 所以條女咪變左我前度

係第一同第六 我都有唸過

我仲以為得女人先會咁疑神疑鬼
男人老狗就man啲大方啲啦

你摺埋自己啦唔該

落club多數畀人抽水係真，其他未必。

好合理呀
1. 正如你follow Jdaily都會話你咸濕 咁佢follow番男仔仲唔係意圖不軌？
2. 三唔識親無啦啦follow唔識既人 同玩tinder一樣 只不過channel唔同左
3. 番part time好多狗公 合理懷疑
4. d女仔成日以為自己好飲得 但其實男既大部份日日隊酒 比人隊醉左抽下水食你條女波餅得基本啦
5. 無啦啦自己有男朋友做咩要同其他男仔做運動 遲下做埋床上運動
6. 唔係你破處基本上都9成係嫁喇 你估比得人破一次就唔比其他人破咩

我係你就中出即飛

樓豬處女座

中曬

樓主抽左3個人出黎含撚未？
記得拍片

方向正確

睇獸醫啦

唔會
D女全部都係雞

只可以講你根本唔適合拍拖

樓豬快啲飛左你女朋友 放過佢

同左手拍拖啦

好似我咁

屌左先算啦

我都覺

有時覺得自己好女人咁

天秤

樓主可能有人格障礙

On9

唔小心負皮左

疑神疑鬼去睇醫生啦
放過條女啦